[
    {
        "id": "01",
        "question": "How is the kanji '風邪' read in word?",
        "answer": "Простуда"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "How is the kanji '出張' read in word?",
        "answer": "Відрядження"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "How is the kanji '出張します' read in word?",
        "answer": "Відрядженняїхати у відрядження"
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "How is the kanji 'お大事に' read in word?",
        "answer": "Будь здоров, бережи себе"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "How is the kanji '飛びます' read in word?",
        "answer": "Літати"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "How is the kanji '運びます' read in word?",
        "answer": "Переносити, переставляти"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "How is the kanji '戻します' read in word?",
        "answer": "Повертати (на попереднє місце)"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "How is the kanji '星' read in word?",
        "answer": "Зірка"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "How is the kanji '光' read in word?",
        "answer": "Світ, блиск, промінь"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "How is the kanji '空' read in word?",
        "answer": "Небо"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "How is the kanji '音' read in word?",
        "answer": "Звук"
    }
]